今晚大球場香港對巴林？

冇人講？

入場呀！唔係唔入呀！

入場呀